知名ReVeLuv+Kpop台榮譽手足金正恩病危完全冇人開post打氣?

兩韓統一咗喇? Red Velvet第一咗喇?
恩哥唔係condom!!!!!

恩哥唔好有事我等睇恩哥成就大業

啤粒算不算全世界最高汁..連國家領導人都有..